啱啱睇鏗鏘集....我老母痴咗線

老母:
我:

睇到15歲都出黎遊行個時......

: 啱啱翻工啊 我啲同事話示威者收咗錢啊! 個個禮拜都去收錢喎(........原本以為佢真係信.......)

:我咪問佢哋囉 咁8月18號200萬人出黎 啲錢邊個俾啊??? 之後佢地又收晒聲...

:係囉! 其實未食過催淚彈點會知啊如果唔係個垃圾政府俾錢我都唔會想去啊! 我俾錢你同事睇下佢去唔去囉!

:其實啲後生仔全部都好乖嘅...就算啲人俾錢佢哋佢哋都唔要啦...

:

:呢啲死黑警 實秋後算賬啦 次次都瞄住d後生嘅頭嚟打正一仆街嚟

:黑警死全家

利申: 全家都黃

五大訴求 缺一不可啊! ! !

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

老母

Great family mate

治癒

我老母一樣

My mother shares the same thought with us

我真係恭喜你呀

他朝君體也相同!

其實我屋企都好黃既，除L左d廢老親戚，而家茶都廢事同佢地似，過兩個禮拜餐中秋飯我直頭唔會出席

好羨慕全屋都黃

利申屋企一係中立一係藍

諗返起有個巴打同藍絲傾計
內容係話二百萬人遊完行派cash

好想有個咁既老母

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

好彩屋企廿年前已經睇有線電視 蘋果大

佢個腦: 200萬 X $1000 =200萬

I LOVE YOUR MOM

metoo

媽媽好叻
Your mum is so smart

我屋企都全黃
老豆經歷過文革 由細到大都屌土共

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

其實收錢單嘢，智商50以上都知假。

如果真係有錢又唔違背良心，我諗下次遊行有1400萬以上

老母呢2個月都由淺藍變深黃
老豆仲係紅底, 日日係屋企比人杯緊

family members are quite yellow
may all the blue ribbons(police supporter) die

全家都黃

恭喜樓主

全家族都黃
幾廿人發夢

屌 我d屋企人話唔係二百萬人個個有錢收 係最前線班搞事又放火既收晒錢

呢樣係真 見過我老母d同事 全部都粗人一個 冇乜文化嘅人先會信
弊就弊在以前嘅年代係真係全部都冇讀過書咁濟...唔通真係打死晒啲廢老咩

G持!

老豆本來淺黃 老母係啲唔識野既師奶仔
由六月到依家 老豆睇親新聞都好激動
後尾仲問我係咪可以捐錢幫啲人佢都捐
而老母都會激動鬧黑警打小朋友
兄弟姊妹敢更加唔駛講
好慶幸自己出身於一個黃色家庭

如果一個人係暴徒 咁全部都係暴徒

但事實呢? 見到有放火其他人有冇即刻走啊?

係冇啊 ! ! !

根本個民意就係咁

我老竇老母係文革嚟香港

兩個都話屌佢老母又係中共舊招，香港人加油

佢哋十點落埋街嗌

好撚羨慕

真係好羨慕你有咁開明嘅屋企人，我老母連普通示威都屌，話唔應該同政府作對真係cls

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

啲唔用腦既人只會話出去行既人係棋子 被利用
屌佢自己唔撚用腦就以為其他人同佢一樣

政府應該係畏懼人民個個

主客都未唔識分

唔好講學歷，好多老粗文盲見到黑警不可一世、暴力虐打班示威者，已經爆晒粗起晒降，呢d咪叫是非、良知、道德！
係d藍絲死唔認衰，用歪理盲撐，理虧唔夠人講就郁手郁腳。

推

一家深黃

見到好多手足都話父母係深藍其實真係登佢地難受

唉 共勉之

We are deep yellow for the whole family

做人最緊要自知, 良知

共勉之

羨慕你呀巴打

真幸福 利申： 我都係 不過親戚係藍

我阿媽見到火大叫好呀
嚇親我

我老母紅底變黃
單單俾左831既片佢睇
佢就明點解要拆地鐵閘
睇醫護集會片睇到喊
一聽美國人權法就話
「岩架啦，送仔女去外國讀書，貪哂人地啲的，抵死」

屋企全黃真係幾幸福 起碼爭執都少啲
It is nice when the whole family hold the same political stand, which is yellow in my case, because there will be fewer argues between the family members.

中國咁能有錢
叫一堆人去美國放火搞事囉

要錢既話 三個月點會連一個金舖都冇爆過

auntie好野

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

好人一生平安

好人一生平安

好人一生平安

好羨慕

頭腦清晰啊伯母

老母！

唉，好羨慕...
屋企有件極藍生物
日日睇大陸抗日片打飛機
又話要開槍射死示威者

我呀媽本身都係和平中立

但係經歷過721之後
再睇到其他細路仔比狗打

佢都知道根本已經唔分黃藍
而係黑白 良知既問題

伯母

a

我老母聽到樓下看更偷偷地鬧後生仔搞事
嬲到叫我唔好俾利是佢

我都係全屋黃咁咁

咪推呢d飛機post啦

好羨慕啊

Same

呢件生物話晒都係你屋企人...只可以話你唔好彩....

真係好

班仆街唔配收利是 ! ! !
不如整翻個藍絲大廈名單

metoo 老豆成日冷氣軍師 比老母話你都無去 講乜啫

樓主要加家用了

佢哋當其他舖頭冇cash可以拎架？
以為個個國家同佢一樣用支那寶

恭喜吖

小弟仲係學生...

老母話交家用其實都係幫我儲起佢

頂住 ! 真係要撐住 !

唔放棄 就係成功

全家都黃係一直都係
定點？

樓主老母正
BTW 關鏗鏘集咩事

係，仲個個月出幾皮人工，4點仲有人幫佢地解畫

我老豆都好黃架 有日陪我一齊落街派衫

Ching真幸福

呀媽黃定藍在乎溝通與關懷

睇睇下鏗鏘集先講起

(支持鏗鏘集, 已叫家人唔好再睇CCTVB)

盡哂力 兩個月後都仲係中立

咁就要叫佢叫埋d廢老fd齊齊沽，肥水不入別人田

我兩老藍到會睇相舉報人
D相全部得對眼/側面
就話認得出係邊個邊個
要打去某公司/學校投訴

有次仲柒到打去問我表哥係咪佢

我朋友個朋友屌到個老豆由深藍變前線

你屋企真幸福
自從我老母講完示威係廢青 我屌9佢之後
而家過左3個星期冇講過野

屋企全藍啊屌你老母

咁撚on9

呢場運動未完架

琴日老母係咁屌我地變態暴徒
話中國提早收返香港
香港玩撚完
唉

如果係收錢就易搞啦
大陸咁多錢

發夢嘅時候 父母都會叫我小心點

呢句小心點唔係淨係俾我一個

而係俾每一個發夢嘅人

各位真係要萬事小心 be water

大陸閪明明就好想做香港人
又想香港人認同大陸
明明就係2個世界既人
香港係同世界連繫 吸收唔同文化 有好有唔好
大陸係以為自己世界中心

你都會有嫁
我都係過左三個月，佢地慢慢覺醒

點做到

屋企三件都黃 除左一個死廢老 日日都比佢開拖 佢吊手足收錢就得 我吊黨鐵同賤種警就唔得
吊 等我畢左業就同佢算帳 預約撤回所有家用 仲有血緣關係

[有得睇好睇啦］最新一集鏗鏘集：這一年......十五歲的暑假

屋企幫我課金

我家母係深藍，但係我同我家姐就深黃，呢幾個月成日都鬧交..

我認為，係黃係藍都唔係重點，最緊要係有良知...
好想身邊嘅人都明白呢個道理。我都唔想full gear上陣，比狗打死咗，家母先明白..

祝福，羨慕你屋企係黃

落埋7仔課果隻

我真係好多謝我屋企人

好老實講
今時今日仲係藍

點可能有良知

唉 藍到仆街

好羨慕啊屌

我老母都係咁

我都係
我老母都話佢地收錢

好彩唔係一齊住

伯母好黃 好正
伯母最可愛

我屋企又係全家黃

一開始我都唔會係屋企講政治野，諗住老豆應該藍⋯

點知有日佢地睇rthk32，一路睇我老豆老母係度討論無線唔會播依啲架先知

但佢地唔會出去發夢，得我會

屋企都係全黃
睇蘋果大
老母見到手足拆鐵第一下反應係驚佢地比狗捉 之前仲課左金比手足買gear I love u mum

想請教
全家都藍
我對抗得好辛苦

點拆我老豆死都話前排有收錢 後面果啲人比人煽動走出黎

我老豆老母都屌政府做埋啲濕鳩野搞到後生嘅咁絕望先逼晒我地上街

羨慕你！

Cut家用

屋企人深紅
我成日扮痴線應佢
等佢收聲
唔知佢幾時爆

伯母好靚女

我阿媽港豬冷血自私撚 阿爸中立(不過溝通到)

問返佢 點解上面咁有錢唔出個double叫人唔好上街
喺咪咁撚死蠢咁都諗唔到

巴打你真係幸福
我屋企嗰兩件睇完更加藍，仲話條路係佢哋自己揀，當正自己玩wargame
我已經放棄同佢哋溝通

想用一擊打沉佢既理由

嗯 收左錢 唔知d藍絲有冇食過tg呢 5個同時係你腳邊爆 食到你眼袋都抽埋筋 藍絲們 開個價黎 我請人呀

[twitter] ［公投］文宣的策略

🍇🍇🍇

好羨慕呀

200萬都無人俾啦
我哋俾出嚟就有

我老豆老母正仆街

自從有次同淺藍老母鬧到面紅耳熱
然後我爆喊解釋咗好耐之後
佢開始軟化變返黃啲啲
會主動問我點解後生仔要咁做同埋事實係發生過咩事
會話都明白嘅 係政府仆街
家庭教育係有用㗎
希望大家比啲耐性同屋企人溝通多啲
我就係成功嘅例子！

722填咗張gf340 申請職位係popo
張嘢放喺屋企當眼處
返到屋企我朋友個朋友老豆問佢做乜考警察
嗰晚對話咗幾個鐘
重點：
1）叫佢老豆唔好出街呀，唔係（學堂出嚟之後）打埋佢
2）引到佢講popo壞話
3）認真對話
結果佢變成中立偏黃

8月中有一次我朋友個朋友帶佢老豆落現場（ 食花生嘅街坊位置）
本身諗住叫佢親眼睇下現場係咩事
我朋友個朋友仲反串大叫咗句popo加油
點知班popo助攻
一粒TG射去佢頭頂

最終早幾日佢老豆買咗套裝上咗前線幫手

我老母都日日屌黑警

#141
總之第一步就係要比佢更藍

點解我屋企人唔可以咁

你就好

辛苦哂巴打

好羨慕巴打你
相比之下我屋企有兩隻深藍人頭豬

你就好啦⋯⋯我老豆深藍，老母又係啲睇完就信 冇獨立思考能力⋯⋯ 辛苦

屋企全部黃真係好幸福
It's so happy that the whole family hold the same political view
屋企藍隔幾日就嘈一次
Argue with my family members who have different political view every several days

黃就講咩都岩聽架啦
我兩老已經係冇得救架啦 唉

你老母 係我... 老母既偶像

伯母好波

Auntie nice try

成串經歷好神奇

唉

巴打全屋都黃好幸福...
我全家都深藍到黑
我個仆街呀妹明明都係90後都可以極深藍....真係讀屎片

黃甘甘

luv u & yr mama

好羨慕。。。
兩老都藍，發夢冇人支持

最正係popo嗰排鳩射TG
大把人係因為咁所以轉軚

btw張gf340真係嚇到人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你全家都好幸福呀～～～

Congratulations to you

May be one day your mother will be yellow too

My family is yellow except for the stupid relatives. Now I even don’t give a fuck to them no matter the up coming mid autumn festival dinner.

(不負責任鳩譯英文 有錯請指正)

五四運動一百周年！

反送中就係香港「五四運動」
外爭港權，內除港賊
（對抗中共侵權，懲處媚共官員）
「德先生」，你好嗎？
（和民主say hi)
寧為玉碎，不為瓦全（真係五四運動口號）
（一百年前都識我要攬炒！）

#Chinazi

「心靈雞湯」入黎支持一下班中學乖寶寶！！！

利申屋企紅

你就正啦 我深藍老豆老母仲係禁

我支持你

我可唔可以上契

多謝你先，其實我係幸福的，我老母都淺黃
難為我老母成日要應酬佢d深藍兄弟姊妹

呢集睇到喊
好想同班細路講
你地屋企人未必支持你
但仲有2M人支持你
唔需要同佢地理論
因為佢地係冇腦冇邏輯冇良心
加上一隻被圈養多年的
係唔會明白點樣做返一個人
不如留返力氣去抗爭好過
希望你地要好好保護自己
見唔對路就好走
唔想再見到有人受傷被捕
呢場杖有排打
香港人加油!

你地班細路
Love you 3000

下一步帶埋爸爸一齊去和理非活動
.
自從69第一次帶媽咪去之後 , 佢keep住個個星期都參加

睇到巴打嘅家庭有我無嘅嘢都相當鄧你開心

不負責任鳩譯英文 有錯就要屌

Thank you so much, I am lucky and my mom is light yellow.

It is tough for my mom to chat with the deep blue stupid relatives

唔洗客氣 當練下英文姐

You are welcome. I just try to practice my poor English

決一不可,珍惜黃家庭

同世伯講 食催淚彈 俾popo打有得加碼 再強迫佢出去試
佢唔去既話搵日特登帶佢去經過出左黑旗既地方

時間問題啫

共產黨真係收皮嘅時候唔通佢地仲會反英復共咩

我都想一家黃絲,但

我老母睇撚到喊我老豆同佢而加都屌黑警屌到仆街 但佢地之前係淺藍

反而好想知點解90後會咁藍

想做你老豆, 唔介意二夫侍奉一妻

幸福黃！
我屋企兩老都係淺藍

喂呀唔好咁啦
過嚟呵返

有咁ge老母真好

我老母因為唔想見倒我send俾佢的真新聞 剛剛quit左屋企個whatsapp grouo

真係正

巴打你就好 我老豆老母都係深藍 日日屌鳩啲示威者
話警察做乜都岩 你唔搞佢 佢唔會搞你
真係好辛苦

唔好以為講啲咁溫柔嘅嘢

我就唔知你係gay 佬

好暖啊！多謝佢地

等佢地試過被d狗無差別攻擊就知架啦

I think your english much better than mine.I need to practice more than you need.

因為建制嗰啲真係有錢派，咪覺得個個都係囉

多啲呢種呀媽 呢個世界會更加美好

btw 唔好意思阻阻你，可唔可以幫手諗下？
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

岩呀，我成日都話藍色先應該食TG

你岩

等錢洗嘅手足可以去拎完再買裝買飯食

push

唔好咁講雙語革命萬歲

Don’t be so humble. Glory to the revolution of bilingual

伯母好波

我阿爸阿媽仲進激過我
日日都屌柒啲狗

我明呀！我好明！
政見唔同真係冇問題，我最傷心嘅原因係佢地令我覺得
佢地冇良知。
睇住個電視話打得唔夠金，打死就啱

我老母同老豆日日屌班狗同政府仲撚激動過我

利申屋企紫

佢哋會附和

我好興幸自己屋企都係黃
每次睇新聞睇到起哄係咁鬧咁心都爽啲
起碼屋企人係同路人

最愛鏗鏘集&頭條新聞!
港台加油!

721
811
831

有黃父母究竟係咩感覺

全黃+1

一樣全屋黃

我想錫啖你媽媽

所以咪填張GF340囉

艷羨

我親戚話口罩入面有K仔喎 唔係點解會咁精神
屌你老母 如果係咁 大把道友出黎啦大哥

反問佢：咁點解果199萬冇錢收既人會行出黎？為咩？

全家我同我阿媽係黃

我老母成日鬧公司啲同事：
痴線架 啲同事話小朋友收錢搞事
我真係廢時同佢地講呀
佢地都唔知諗乜

之後就嬲爆爆咁走左去
好彩屋企有人明我 如果唔係我真係爆煲

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

今日先同藍精靈兩老小拗幾句

係咪佢啲朋友都藍？

屌 成家都藍 仲要深藍 啱啱又同佢地嘈 佢地仲要屌我被洗腦 真係cls 好撚辛苦

我老母俾我屌到佢由中立變黃

auntie好耶！

過左3個月仲一開CCTVB屌
依家好多集會散左都係出面留到十點零自己食埋野先返
唔想對住2件廢老

應該去，就算叫唔醒佢地，都要比佢地知道多D 真相。
又或者好似其他巴打講，比佢地更藍，等佢地無癮

仆街，啱啱又同藍絲老豆老母嘈交
藍絲老母淨睇大陸假新聞，屌暴徒
求安慰

你老母 再講收錢果啲真係懷疑係咪懵撚左

唔好唔開心 上嚟呢度大把手足陪住你 抱抱

多謝你

真係好撚羨慕全家黃 生活應該好愉快

你老母缺唔缺女兒
利申全家藍 琴日先聽完老豆話打得好 打撚死啲暴徒就啱

鄰居師奶：宜家啲後生幾好，喺機場一路拍拖，一路搵錢，搵夠買左樓啦
我：咁正？你點知佢地有錢收嘅？你見過？
鄰居師奶：果日小巴啲人講…
我：

幸福

我之後有餐中秋飯，其中一個親戚係退休警察成家藍，我好唔想去，但係唔去我爸媽又難做